\underline{Objectif 3 : Traduire une expression par une phrase et inversement}

\medskip

\begin{quote}
  \ConsigneQRCode[30mm]{Vous pouvez lancer de nouvelles données si vous voulez vous tester de nouveau.\\
 Appellez l'enseignant si des erreurs persistent.\\
 \phantom{caca}\\
 \phantom{cacacacacacacacac} \url{https://dgxy.link/5_01_Feuille2}
}
{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=9d15d&id=5C11&uuid=baa4b&id=5C11-1&n=4&d=10&s=1-1-2-2-3&s2=false&s3=true&s4=1&cd=1&v=confeleve&v=eleve&title=5_01_Feuille2-Se préparer&es=121100 }
 \end{quote}